与此同时，想要在这里开店的加密货币矿工要求当地人能享受到的低电价。 美国的中心地带需要就业机会。 比特币挖矿会成为下一个救世主吗? 2020年12月12日，财富 
 从开发微博上未经审查的项目到拘留一名矿工，种种迹象似乎都指向北京方面是罪魁祸首。 中国间谍试图黑进这家反审查的初创公司吗? 它的高管们是这么认为的 
 这里有秩序，说明这些矿工有严格的内部等级制度。 犯罪、科罗纳、铜和赞比亚的麻烦|尤金·罗宾逊| 2020年10月30日|Ozy 
 2019年3月，贾斯特斯与一群矿工前往马里恩县，签署了一项每年为发电厂使用的煤炭减税6000万美元的法律。 西弗吉尼亚人得到了经济复兴的承诺。 这还没有发生。 | 2020年10月29日|ProPublica 
 尽管廉价电力长期以来一直是加密货币矿工的主要考虑因素，但Colyer表示，其他因素正变得越来越重要。 (数字)黄金在这些山上:加密巨头DCG押注1亿美元在北美挖比特币 
 还有米兰·赫鲁伊卡，一个来自北波西米亚煤矿的热情矿工。 哈维尔如何激发天鹅绒革命|迈克尔·赞托夫斯基| 2014年12月6日|每日野兽 
 我记得一个制片人说，‘你要演同性恋矿工? 《骄傲》:年度感觉良好的电影，也是鲁珀特·默多克不想让你看的电影 
 谈到泰勒·斯威夫特的众多著名男友:“她见过的矿井比矿工还多。” 梅丽莎·里弗斯:琼后的生活，一个有趣的，感人的庆祝特别节目“时尚警察”|蒂姆·蒂曼| 2014年9月20日|每日野兽 
 他的煤矿工人父亲被一名日本士兵用刺刀刺死，他的运气也就到头了。 著名艺术家失踪在MH370 |迈克尔·戴利| 2014年3月25日|每日野兽 
 如果一个女人想当老师而不是矿工，或者想当兽医而不是石油工程师，那就给她更多的权力。 不，女人不会比男人赚得少|Christina Hoff Sommers | 2014年2月1日|DAILY BEAST 
 他在科学上有几项重要的发现，并发明了矿工安全灯。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 大约在1830年，一个从南美洲回来的矿工要求赔偿看守特里维西克先生留下的矿石的工资。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 然后他们两个人回到了那个地方，矿工检查了一下，说那里的土壤里充满了珍贵的矿石。《女人的环球旅行 
 一个小的矿工镐可以用来切割和劈开板状岩石的部分; 或用于获取黏土标本等。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 矿工的女儿如此幸福，女孩们在她的快乐中找到了一种新的、最令人满足的兴奋。 户外马鞍上的女孩|劳拉·李·霍普